危疾買邊間好？

正常後生(23-30)一年平均係咪供$6000左右, 即係$500一個月?
有埋儲蓄會抵啲? 因為去到退休冇工作能力驚供唔到
有冇啲係冇claim過之後可以最後比返你?

Agent 唔洗留TG

成日以為有埋儲蓄/最後有錢俾返你會抵啲，唔通保險公司真係蝕住推出啲賺少啲嘅產品，仲要大大聲周圍宣傳依款產品佢地賺少啲咩。

咁佢地幫人架嘛

幫人
以前做保險佬。日日返工都要大叫：我係天使。我幫到你

唔好買儲蓄

買2800

點解

？？

你自己買股票肯定賺仲多

可能有危疾的人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

想問下遲d 移民係咪唔應該買危疾？

睇去邊 美國一定係
如果唔係移民中招都好 一樣有得賠

英國呢

即係你覺得儲蓄成份既保單會貴啲，貴個啲保費拎去投資仲有SO?

英國可以 但係確保你交到廿年保費

宜家牛市個個當自己股神 投資賺硬咁

以我所知有啲係全球

sure

我指係稅務方面
美國最高玩到40% 買黎把撚

但退休之後唔驚供唔到?

btw其實我想知邊間公司好
宏利, 富衛?
AIA, 保誠好似唔太好

唔撚係呀 幾千蚊都拎唔到出黎你有返工儲錢架嘛

1. 保費係視乎你保額買幾多 通常都係3年薪做基礎 (建議買美金單)
e.g. 16k/月-> 16000x12x3=576000->約USD 74000
當然都要視乎你嘅預算
2. 危疾有得比你簡供幾耐 唔洗供終身
e.g. 10/20/25年/供到65歲
儲蓄成份保費會貴D 你當係將來儲多筆錢
3. 除非你走左 否則D錢都係屬於你 但最少10年後先有紅利
但危疾早買早保障 遲買又貴幾舊
同埋危疾要等90日等候期 份單先正式生效
等候期中招係唔會賠
所以如其比較邊間好 不如搵個好agent仲實際

Life Insurance 嚟講 AIA 同保誠最好，行內無人會否認（Manulife 同Sunlife做MPF叻啲；AXA唔知點解喺香港唔係做得特別好）。

後生嚟講，如果收入過$15000 每個月保險$2000 走唔甩㗎啦。後生time value 大啲，槓桿比率高啲（eg 40歲買100萬保額要$6000個月；20歲買100萬保額只需要$2000個月）。

保險公司背後做嘅其實同任何一間金融機構相同—用錢搵錢。儲蓄型產品嘅好處就係客人犧牲time value 俾保險公司鎖死舊錢，若干年後連本帶利（當然俾個客嘅息細過公司投資嘅回報，唔係邊有錢賺）還翻出嚟。儲蓄型危疾因此係今時今日嘅主流，因為中咗就賠錢；唔中就當開個戶口儲舊錢。

講咁多，都係希望想大家明白保險唔係呃人；呃人嘅係啲agent—行內好多床單agent 同乜春都唔識一心呃朋友仔嘅agent。師兄唔想呢堆垃圾agent 留tg姐，我留得啦掛。@Shinjukubaton，我解你聽真正嘅保險係點樣一回事。

AA 全面進場

有咩肯定贏既股票

保險界收入大拆解

有儲蓄就可以比返你個隻就貴d
無個隻就平好多
貴平就睇你保額
如果你有agent跟直接問agent得啦
但上黎問又叫agnet唔洗留tg
人地都係比service你佣都係要比既

要
你係邊到中招都可以claim到

Aia最好嫁喇
賠償d條款最寛鬆

痴撚線推人買垃圾，全港第一廢就係aia
竟然夠膽話aia最寬鬆，樓豬google下aia幾閪
Agent返屋企啦

Aia第一期就賠
而家有邊間仲早賠過aia先？

賠足咁著數?定係你想講第一期賠20%?呢個feature aia算好遲先有，而且aia保嘅第一期包嘅疾病數量少得可憐
夠膽放你哋啲產品上來睇下比較下先?
睇死你哋都唔夠膽，一放上來就笑撚死人

樓主上10life睇下啦，大把選擇，排隊都未到Aia呢啲垃圾

睇完想揀富通168

死全家啦屌你老母

佢個保費算平架喇喎正常危疾都係咁上下價錢

其實你死全家啦唔該

唔好買垃圾啦
同埋如果同樣保額同內容，間間都差唔多價錢架炸
唔好諗住格價可以格到邊間平啲，個plan平幾多就廢幾多
保誠嘅危疾條款一啲都唔吸引，賠得少，保得少，回報低
你睇緊邊個計劃?

買定期純危疾就夠
買到65歲 有淨錢就買index fund
65歲打後中左招都冇所謂 人生65都係咁上下

咁你覺得邊間好

先聲明我唔係做保險的
只係之前買嘅時候睇咗好多資料
如果想穩陣，我覺得宏利同安達唔錯
富衛都唔錯，但我記得比較貴
性價就富通，但香港公司

大陸嘅公司無視

同見你問過關於移民關唔關事，係唔關事嘅，一般你移咗民都照賠。係醫療先會關事

但我想問返轉頭，點解你買危疾而唔買醫療?

其實你係唔信保險、定唔信公司、定唔信agent？

祝死全家 快果隻

駁我。

你值唔值我晒時間？ 死撚開啦
你老母快撚d生癌拎危疾金

我老母拎錢 你拎白卡

咁人壽供一百萬 係咪要死左先有得賠

係，但買得人壽點會買咁少

醫療會呀, 但我諗住襯後生買咗危疾先
自願醫保遲一兩年買都係跟個表姐
btw自願醫保我應該揀富衛/宏利

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

如果我唔係家庭經濟支柱 係咪買黎都冇乜用危疾好似有用d?

自己上10life 查
危疾168 FTlife最好

通常危疾都有人壽成份
唔係家庭支柱嘅話買住醫療 意外先啦，保險公司最易claim 亦最多就係意外

你中左就已經賠100％你既保額啦
你識唔識野？
第一期最緊要都係cancer
最多人claim都係cancer, 心臟病，中風
你講到10life揀好哂比你咁咪上10life睇下
我又無sell佢aia
最緊要唔好揀無agent既，無agent要claim時你就打唔通claim個個電話嫁喇

平既你要睇條款賠幾多次
不過你要儲蓄既就唔會太平
唔洗儲蓄式既就平一大截